[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(180) 望下#1 先

新人求List需知
買前好問問 買後問懵撚

為方便連登眾巴絲可以幫助你，請你合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句Steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?
打機 Intel
多工 文書 AMD

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
畫面比例有分 16:9, 21:9, 32:9
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二伏List放上黎問，佢地都會出手幫助

只係Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(砌機list 用作參考 價錢間間唔同自行格價 亦可留意實體店鋪 以下網址用方便砌list之用)
飛馬:
法奧:
終端:
Jumbo:

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛： 平 Antec eco2, delta 500W(Comdex有賣) 貴 corsair RMx OR Evga G2/P2/T2 (G3 有人話QC 有問題 唔推)
PSU DB:

8. 請上銅柱(MB and M.2),重覆檢查插好power,hdd led pin,HD AUDIO,MB 24PIN,usb2.0/3.0,fan pin(cpu,cha) or 3pin 4pin
（仲有走好線先）

9. 召喚硬件傳心師
冇人知你部機咩spec 呀
你有咩壞野問題唔該貼返full spec
CPU, MB, RAM, DISPLAY CARD, PSU etc.
如果開唔到機請附上機箱內部圖片一張

10.
邊到買野好？

3C1J
黃金：中央田 CentralField
黃金：正都 Capital
黃金：匯訊 Comdex
旺電：珍寶 Jumbo

網店：
法奧 Faroll
香港終端 hkterminal
飛馬 Pegasus

海外：
新蛋 NewEgg
美馬 Amazon

11.
AMD 拆cpu cooler 前記得整熱部機
Amd 拔劍有事幫你唔到

12.
H310 A320 不了
真係冇budget 先考慮
Cooler Master 不是好東西
見親都係叫你轉嫁喇

13. 買咩箱好
500樓下:
ATX: Antec P7/8, DeepCool MATREXX 55
MATX: Antec P6, CM NR400
ITX: Sharkon C10

1000樓下:
ATX: FD Define C,Antec P110
MATX: FD Define Mini C
ITX: FD Node 304/ Node 202, NZXT H200, SilverStone RVZ 01/02/03, Evolv ITX

1000樓上:
ATX: FD Define R6, Phanteks P600S, lian-li O11 dynamic, Corsair 680X
MATX: Corsair 280X
ITX: Inwin A1plus(包火牛)

文書 Deskmini (Build in Motherboard, PSU) RAM(NB),CPU,2.5 HDD/SSD, PCIE M.2 SSD 自己買
Intel: 310
AMD: A300

14. 檢測效能方法 - Afterburner(AB) + Rivatuner Statistics Server(RTSS)
AB為GPU OC software 咩牌子都用得
配合埋RTSS 就可以實現OSD 功能
有咩用? 如果你發現打機果時lag 或者想知部機依家效能有冇問題
利用AB + RTSS 就可以即時check 到哂CPU GPU usage 同 tempature.
EG: CPU/GPU過熱降頻 係咪要改善機箱風道?
CPU 長期100% 代表粒u 唔夠力

15. Uninstall GPU driver: 換任何卡請DDU 一次
DDU

16. For Advance Information
vrm 資料
amd :
intel :

Sata / NVME SSD 網上資料 (含Controller, DRAM, NAND Chip Brand資料)

17.

茶包走線
茶包裝X62
有咩要加再同1001講

唔好亂咁改1001 呀

TO 海綿體
1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,999

1 x Gigabyte X570 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$2,129

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (16GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK32GX4M2B3200C16
價錢：$1,380

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2070 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$4,750

1 x Corsair RMx Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular PSU (2018 Edition)
價錢：$860

1 x Fractal Design Define C Tempered Glass ATX
價錢：$788

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

2 x Noctua NF-A14 PWM 140mm Premium Quality Fan
價錢：$330

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $16,175

quote]用strix 2080 o8g
problem solved[/quote]
快得2080fe 3%

#1改咗D咩

add deskmini
cut silverstone rl06
add NR400(matx) Evolv ITX(ITX)

其實機箱呢part 想再度好d
遲下開新post 再傾下算

想問下3700x自動超頻，用咩散熱器好呢？

U12S起

我用緊個be quiet rock pro 4 掉左個am4扣具
是咪無得配

問代理

想問下隻牛就死有乜徵兆
依排打打下機成日crash同BSOD

最後一次想問下有冇問題
冇我就落單了

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x ASRock B365M Pro4 Micro-ATX
價錢：$620

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$570

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$799

1 x MSI GeForce GTX 1660 VENTUS XS OC 6GB GDDR5
價錢：$1,899

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Corsair Carbide Series® 88R Micro-ATX
價錢：$299

1 x ASUS Internal DVD-RW － Black (DRW-24D5MT/BLK/B/AS/P2G)
價錢：$129

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,369

油耳推依隻機箱
Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX
點睇？有冇伏？

想問下 XG32VQ 底座 嗰個投射敗家眼舊嘢有冇得買

唔差

黃金會唔會有？

想問而家用緊G4560 + H110M-H + 1060 3GB
玩LOL 都有時會Drop fps
大約1500$ 左右點upgrade 好?

續返上個po
如果1500$ 換cpu 換底板
會唔會比換二手 i7 7700 i5 6600 好"?

價錢上又真係只差少少
唉，係咪應該等埋2080s先出機

1500再換cpu加底版
都幾難出到個組合係勁過7700
不如你問下自己
1. 1500筆直係咪最多啦？
2. 會唔會考慮轉平台啊？最近amd出新野

題外話，當初你唔應該貪平少少買3GB而唔買6GB

開機要開幾次
有連續奇怪聲
打機自動斷電
GTR

有錢一手7700
冇錢就二手
你升級要換CPU同板

drop fps 會唔會係hdd / ssd問題?

邊間廠

xfx

因為其實我都淨係玩lol poe 所以冇諗過6gb 之前
7700 二手可以係邊到搵到?
fever? hkepc?

你可以俾多d你部機既spec嗎？
跌fps可以有好多原因

MATX: Antec P6, CM NR400
我隻ps15啊

g4560
Gigabyte h110m-h
8GB Ddr4 ram X1
Asus 1060 3GB
SSD
450 PSU

我想問點解部機個hdd會有700gb set唔到?

新手第一次砌機，想睇下張list有無問題
（主玩3A，想係1080p Ultra畫質下穩60 FPS）

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,599

1 x MSI B450M MORTAR Micro-ATX
價錢：$620

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x WD Blue WD20EZRZ 2TB 5400RPM 3.5
價錢：$395

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Sapphire Radeon™ RX 5700 8GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Antec Performance Series P5 Ultimate Silent Micro-ATX case
價錢：$399

1 x Cooler Master Hyper 212 LED CPU Air Cooler
價錢：$258

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,588

用家答你 p5好熱 得2入1出風扇密密實 最近換咗個機箱跌咗10度 不過靜音係做得幾好仲有odd

Thanks！如果轉Antec Performance P7 Silent ATX 或者Corsair Carbide Series® 100R Silent Edition ATX 會唔會好D？主要唔想要玻璃側板

define c

屌 我都係因為唔想要玻璃簡咗p5你簡嗰兩個atx size黎wo （大過p5 matx）你confirm下放唔放得落？p7 可以嘅

define mini c

等埋2080s 睇下咩環境先

轉GPT

想請教9700kf唔用z390襯邊張老母板

想請教9700kf唔用z390用b360m得唔得
或者襯邊張實惠d嘅老母板好

點解唔用z390?

文書機用i3-8100定i5-8400好

無盡的等待

你鍾意h310都得添
但同買condom打飛機差唔多道理

手鬆就直上2080ti
2080s快2080幾個%到
仲未見到2080ti車尾燈

正路都8400
用8100不如用3400g

原本砌9700f+b360m嘅
不過cpu無貨

考慮加幾舊轉9700kf, 不過唔知老母板洗唔洗都轉埋z390, 轉埋就over budget了

轉8700 爭唔遠 原本條list冇cooler就加多個u12s
k u配b板真係極on9

多謝巴打 清楚明白

聽講5700渦扇嘈，用P7靜D同夠位, 再加多兩隻Noctua NF-F12 PWM 120mm ok嗎？

玩poe, apex, GTA V, 買1660ti夠唔夠?
MSI, Giga, Asus邊個brand好

依家有
Intel® Xeon® Processor E3-1230 v3
ASUS B85 Pro Gamer
Antec High Current Gamer HCG-520M

靜音箱救唔到渦輪卡的

1500蚊都幾難收到粒7700 6700
淘記賣緊1875 1675 人仔一粒
刷bios 20$ 加i3 9100f $700

開幾次係超完頻第一次開機會
自動斷電又無 係BSOD同freeze Game姐

就係筆直有限先會諗

點轉？

獨立開個機箱post

食緊NTP花生

DRIVER

岩岩砌完 3700x 成部機著 但個mon 唔著 點解會咁

3700x
2x8gb ram
giga 2070s
giga elite

試ram

連cable都可以有美國牌子信仰

上個post 過黎,聽完巴打講轉9700KF
都係諗住2K開中效,因為見到MG279Q 幾抵玩
仲有冇野要執?冇就落order,唔該哂咁多位

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,940

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,299

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x AcBel i90M Power Series i90M-700 700W 80 Plus Gold Semi-Modular
價錢：$790

1 x Thermaltake Versa J24 TG ARGB ATX 強化玻璃中直立式機殼
價錢：$660

1 x Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$320

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,158

真信仲買LINDY

AMD RYZEN 3000系列相關提醒及新舊主板注意事項

DEFINE C, U14S

電腦問題求救
今日換左個550w牛
d線應該駁好晒(cpu，底版，sata，display card..)
之後開機個陣風扇轉左一下就唔轉 開唔到機
會係咩問題

各位巴打好
平時用黎打下lol,用vm多開玩龍族/夜神3-4開，黎緊會玩芒亨，請問一下依張list夠玩嗎？（筆直$8000）
1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$520

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2060 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$3,599

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,036

試哂 淨係插一條ram 同插2/4位 都係唔得 個mon keep 住no signal

下水3900X幾時返貨

2條分開單獨試插a2 / b2

Display Driver定咩Driver
Display好似係419.67
Windows 1903

單獨都試埋

有冇clear cmos再試？

唔該哂巴打,咁啱唔啱?

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,940

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,299

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x AcBel i90M Power Series i90M-700 700W 80 Plus Gold Semi-Modular
價錢：$790

1 x Fractal Design Define C Tempered Glass ATX
價錢：$788

1 x Noctua NH-U14S 140mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$495

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,461

用啲咩插clear cmos 個位

搵左支螺絲批掂住 跟住再開機試 都係唔得

直接抆電池

更正一下 好似係得display風扇 同底版風扇轉 火牛唔firm

ST45SF SFX 450W 80PLUS BRONZE
KINGSTON 8GB 2666MHZ DDR4 NON-ECC CL19 DIMM 1RX8
ADATA SX6000LITE 1TB M2 2280
GIGABYTE GTX1660 OC 6GB GDDR5
AMD DT RYZEN 5 3600 65W AM4 BOX WW SR1
MSI B450M PRO-M2 MB
CASE 是撚旦 MATX 400蚊內

HK$5723.00 (未計CASE)

求評 想去正都買

RAM...重插ram試下

好似唔work

等唔落3700X了，上黎問下大家意見。

主要用途 打機, programming (python/c), 剪片, 3D( blender), 直播/錄影

打算長用 5-6年 (應該都無可能)

預 8500-10000 budget ，可以冇RGB就冇RGB
打算用define C / mini C 所有冇光都睇唔到

基本上唔會轉既硬件有
ADATA XPG D10 3200Mhz x 2
SX8200 1TB
FSP Raider 550w
FD Define C / Mini C
貓扇 U12S

剩底啲野唔知點簡好
CPU:
3600 / 9400F / 8700(液金) / 9700F

Display card:
1660 Ti / 5700 / 5700XT / 2070S

底版請各位出招
個人無咩研究，
我簡左 MSI B360M Bazooka / Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX 。

唔該曬大家

都係唔得

抆完要插返落去先得㗎

我當然有插左先開

2600配1660TI好定3600配1660好
利申 打機睇戲多工剪片乜都做 有限BUDGET

cpu優先，3600同2600差太遠效能

後者

咩月球黎
係咪排除左唔係用轉插連月球架
Hdmi既托出去廳試下連電視得唔得未

如果打LOL嘅時候 CPU USAGE 有時會60-70% 仲有Drop fps 係唔係表示cpu問題? gpu usage 10-20%

我終於開到機了

感謝頭先幾位巴打指教

自推

想砌部電腦玩到pubg就ok預算6000左右有冇咩好介紹利申：電腦白痴

鳩估隻game裝係ssd?
會唔會隻ssd 就香?

Spec?
板或牛都有機會

玩lol 有時都會跌到7x fps 同埋cpu usage 60-70% 係正常?

點解Gigabyte X570比X470少左燈
都唔夠潮嘅

1 x Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700
價錢：$2,360

1 x MSI B450 GAMING PLUS ATX
價錢：$670

2 x Kingston Value RAM Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 2666 Mhz C19 1.2V
價錢：$640

1 x Cooler Master MasterWatt Lite Series 600W
價錢：$485

1 x Antec Performance Series P110 Luce
價錢：$750

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,985

會用返依家嘅HDD SSD 同顯示卡(GTX970)
冇打機需求 請問有冇咩甩漏?

點會
望下master同xterme

無啦啦drop frame就唔正常
cpu 6-70 姐係都未用盡
試下重裝window

換7代cpu仲可以頂到幾耐
用緊i5 4460

文書上網 打下lol cs應該唔洗換機住

唔係好firm 部好耐之前砌..
gtx 1660 6gb
antex nx550w
i5 4460
老母版唔識睇

筆直6.5-7k, 想1080p最少60fps全開玩pubg, apex, overwatch
1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175
1 x MSI B360M BAZOOKA Micro-ATX
價錢：$545
2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$570
1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$399
1 x ADATA XPG SX6000 Lite 256GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$310
1 x MSI GeForce RTX 2060 VENTUS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,799
1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499
1 x Antec DP301M RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$359
1 x MSI Herald-AC Dual Band 802.11ac Bluetooth Wireless PCIe Card
價錢：$299
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,035

用隻1TB nvme ssd
好唔好分開兩個
C:\300GB WINDOWS+SOFTWARE
D:\700GB GAME

定係一舊過裝晒所有野都一樣?

一樣

想問埋用水冷排應該點搞啲入風出風?

前入風,水冷上入風,後出風?咁得唔得

想問
ASUS Dual GeForce GTX™ 1660 Ti OC Edition 6GB GDDR6
ASUS ROG Strix GeForce® GTX 1660 Ti Advanced Edition 6GB GDDR6
ASUS ROG Strix GeForce® GTX 1660 Ti OC Edition 6GB GDDR6
呢三張係咪冇分別?

部新機岩岩到
發現開機有燈風扇會轉，但無畫面
太夜自己爬文應該就ram問題
插一條兩條三條ram都開到機入window
唯獨插四條就出事（8gb x 4)
試左幾個組合，一插第一條槽就有問題

我諗住揀1張加落我現有部機度，i7 8700 asus prime z370a
但係又見giga 張 2060差2百蚊，點揀好

清潔吓ram條嗰金手指 抆埋電池試

低階卡買平果D, 貴果D差少少已經可以買高一階

GALAX GeForce GTX 1660 Ti 1 Click OC 6GB GDDR6

價格：$2,199

張卡一超過2000就過唔到time spy
但係3Dmark stress tesk, fire strike normal/extreme/ultra都過到
time spy針對我？

燒左
掉左佢

用途 睇VR BD片 間唔中玩3A GAME 中效順就得 唔太要求規畫面
BUDGET 10000-12000 希望用到3-4年

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$799

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x WD Blue WD40EZRZ 4TB 5400RPM 3.5
價錢：$675

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$690

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$3,499

1 x Corsair RMx Series™ RM650x 80 PLUS Gold Fully Modular (2018 Edition)
價錢：$770

1 x Fractal Design Meshify C Tempered Glass ATX — White
價錢：$748

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,045

有咩要執執佢 要加個散熱嗎？

你成條都係伏, 重新執過哂
換左個白色箱俾你

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x MSI B360M Mortar Micro-ATX
價錢：$655

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$570

1 x Toshiba MD04ACA400 4TB 7200rpm 3.5
價錢：$685

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x Corsair RMx Series™ RM650x 80 PLUS Gold Fully Modular (2018 Edition)
價錢：$770

1 x Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass ATX - White
價錢：$569

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x Cemac 12CM Sleeve Bearing Cooling Fan
價錢：$30

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,367

多謝 HDD信仰問題都係用番WD

wd得5400轉咋喎 慢好多

你係3tb hd裝windows？

咁只可以食2tb

我都研究左輪都轉唔到做gbt

又係我呀
Budget:11000
打機total war, FPS輕鬆玩家
睇4k片
想用到4，5年
已有4K mon
玩到4k就最好，玩唔到唔強求（無錢）
想知有咩改
洗唔洗額外再加風扇
或者其他必需品
謝謝
星期六去買！！

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i5-9600K 3.7GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $2150 SALES
$2240
顯示卡
- MSI GeForce RTX 2070 VENTUS 8G GDDR6 $4099
RAM
- ADATA XPG GAMING D10 DDR4 3200MHz 8GB (1 x 8GB) $499
- ADATA XPG GAMING D10 DDR4 3200MHz 8GB (1 x 8GB) $499
火牛
- Corsair RMx Series™ RM650x 80Plus Gold 650W Fully-Modular PSU $849 SALES
$899
HDD
- Seagate Barracuda® ST1000DM010 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $312
SSD
- ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280 SSD $1099 SALES
$1399
機箱
- ANTEC P8 ATX $459 SALES
$499

我唔係呀 用緊隻ssd裝緊

心思思想轉會

用緊 6800K, 16GBx4 3000Mhz, 1080Ti
如果Ryzen 掙氣啲肯上5GHz 就好

粒9700kf好熱情 唔開冷氣打BfV同total war 上到80幾度

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,599

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$799

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 Windforce 8GB GDDR6
價錢：$5,499

1 x Antec NeoEco Gold Series 650W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$679

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,063

1tb ssd唔夠用先再加hdd
有多budget就買多把風扇

用咩cooler同機箱

X52
P350x

240 aio同u12s差唔多level
起碼都上280

咁你google下點轉gbt應該好易搞掂

好多人都等唔切5700XT 非公走去岀2070S老黃笑了

350廢
同幾入風？

唔該巴打，但我想知道 2070s 有5099$ 4750$ $4350 佢3個價錢差別係邊?

39乜有貨咩

無，我已經訂左

等有貨先啦

得5400RPM慢好多

冇錢就一定買4350 有錢就4750
5099不了 不如出2080
同埋3900x冇貨 有排等

4350最抵
4750涼D
5099傻仔先買

好似話月尾有係price.問過

試左，都係搞唔掂
家陣打返去鋪頭算

炒價

有還有
夠唔夠量
美森都有呀5300連運

風扇有咩推介

等下都好呀, 咁多BUG

同埋用得39唔好慳塊板

點喺悠二訂3700
我見唔到訂購嘅option喎

板又慳
不了

邊仲有得訂
實價買等返貨

第一次砌機，想砌部10k左右，for打機。
咁我首先search左顯示卡先，見到呢個價位多數用2070 super，但好似有張叫5700xt嘅新野比2070super更平，性能又差唔多一樣？

咁我張list塊版得唔得啊

5700xt公板107度
要等非公

要等幾耐
我驚返貨嗰陣又比人搶哂 成個硬件台都推緊

依家部機仲玩到 有收機佬出價2千 收我部機

唔想煩就直接買油二30蚊嗰把
出去買就ARCTIC P12 PWM/GELID Silent 12 PWM
有錢就A12X15/25 , F12 IPPC 2000

班人真係諗住AMD YES咁
AIM 3900 但又諗住用廢板, 覺得高性價比咁
大佬呀你都唔會用9900K對落Z370度啦

屌你個名再打呢段野

Pro wifi轉master
其餘ok
柒船ram3200c16南牙仔黎
唔好預上3600
Xmp到就算

兩個普通120扇

唔想等美森

其實m10h夠推99k

成個現像真係好神奇, 班人好似中哂毒咁
如果講性價比而家Z370好平, 9700K+Z370係仲抵玩
果班人咁玩係仲高性質比

Intel yea都係佢黎架

低筆直打機點都係INTEL YES
9400F太高性價比

240放前？
加一後出？
350頂好似放到240aio改改位
前放多兩個fan

平到笑
但都要9千先砌到9400f加2070s

240aio放上好似會頂住塊板

好在有你跟跟，x570好多塊揀錯左。。本身係跟不斬揀master

仲記得之前有人上黎話7k BUDGET一定係上3600 話點解要上9400F

等睇乞衣版70S

咁恭喜你可以換箱
P300 p350 p400只可用風冷
P600好好多

屌你 giga張4350好抵屌
虧得黎又唔差
好過ventus架

PRO WIFI一定夠推3900X
有錢MASTER實更好

唔啦 換箱好麻煩

三風扇出唔到 280 AIO LIST

打黎留返錢去cpu好鳩過
同一價amd3600+2060s定2070好似係
唔好講有乜平板

都係果句
唔好慳

當等5700非工，慳返錢買張靚啲嘅ram
話8月出我驚佢月尾先出

條LIST仲有錢既話放落RAM度好過

Ram黎緊加返價
Neo又話今星期有
想睇係咪有單面16

Why not both

7-7.5K 我會出9400F+2060/S
8-8.5 就出3600+2060/S
9k 9400F+2070s
10k 3600+2070s

你係法奧實價買 法奧會留貨畀你 不過唔知下水畀唔畀到你

怕你可以問下法奧

點解冇人去飛馬訂3700X

我對ram 係舊機換過去 買左唔夠1星期

水貨當行賣
聽講

咁撚狗

我以為ram加價係流
咁不如我去newegg入定
And邊度話今個禮拜有？！

喺法奧買到水貨cpu

嗰個唔係水貨二咩

我講過我冇當過行賣

只係我標明係水定行.不過之前係兩樣都有

近期已經冇再賣水貨.都唔諗住之後再賣

呢個我真係唔知喇

唔好問
只要信
應該呢一兩個星期會知

我竟然miss咗依個

3200c16係軒力士

行貨 3700x幾時入到貨

不過呢排飛馬真係差咗 幫襯咗佢好多次（送貨又有，順豐櫃又有）順豐櫃就幾快 下一日或隔日朝早就有
送貨就成日（已經有兩次）話聽日可以同我送 然後話
‘因為琴日未有速遞員接單, 今日會轉用順豐到+寄貨’
白等咗佢半日 送貨嘅出貨速度都ok嘅兩日左右就同我講下一日送得

其實hynix有咩問題
我個professor都有屌過

無咁好超
Intel免疫
Amd就⋯除左cjr講明好正

唔超頻係冇問題，唔好超咋

本身2070s勁過5700xt 有錢有乜所謂呢

同呢位巴打差不多筆直，想請問下張display 由2060換2060s夠唔夠推

請教吓
ATX箱齋換MB CPU RAM
有8 SSD/HDD + 1 ROM
自己有張SATA Card
應該行intel平時執相剪片有張RX580

應該點做

九舊水32GB仲要包郵

想買隻2TB HDD做raid 1 各位有冇好介紹

2400 仲要aegis

用過技嘉gpu把風扇低速有雜音
高速嘈到媽媽聲
不了

伏？
應該揀3200?

我都係開唔著機喎
4460
牛換過都一樣
唔知換板定換晒好

等現貨 要等多兩個月3950賣街果時

我想問
ZOTAC GAMING GeForce RTX 2060 AMP 6GB GDDR6
係唔係勁過
MSI GeForce RTX 2060 VENTUS OC 6GB GDDR6

舊機仲值2k 應該唔會太舊
加張display又番生

要跟版賣

無私人送貨員係咁上下
上星期等唔切佢送 上去左拿件

有無品牌信仰先？
如果價位相近，性能同散熱都係相近

發現N卡 d driver都唔好得AMD去邊，聲經DP 係Mon岀有delay 既

aegis超唔到 勁易壞
宜家買得ram預超頻都係3200起
就算唔超都係買2666/3000喇

主要用途都係得閒打下機，睇下片。
間中會開下台，
已有hard disk，想問下條list有無野要執，隻牛夠唔夠推。

AMD Ryzen™ 5 3600
AMD
$1,599

ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
ASUS
$799

ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
ADATA *2
$620

ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
ADATA
$1,099

Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
Gigabyte
$3,499

Antec NeoEco Gold Series 550W 80Plus Gold Semi Modular
Antec
$599

Antec Performance P7 Silent ATX
Antec
$399

$80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
$80

結賬總額：$8,694

唔識超
執相剪家庭片用
咁我睇2666

但你係咪個風扇轉一下就停個d黎
我依家驚係底版問題

其實mATX板性能上係咪一定差過ATX板?

唔係 但係貴板多數係atx/eatx 因為matx冇market

5099 2070s
性能=5699 2080
用料散熱仲要完勝

而家等埋2080s 先出機會唔會好D?

超到盡先=5699 2080喎
但係5699 2080都有得超

出廠超完 仲有手動超頻空間

2080 oc再oc呢？

2080s 再快多幾個% 然後再貴多千幾
2070s 價啱可以出手

2080難超

但係法奧a8g先係5099
未有o8g 應該5299左右我估

btw我張卡琴日又試咗下 一過2000就過唔到time spy但係stress test, fire strike normal/extreme/ultra都過到冇問題 好神奇

2070s 得 a8g 未有o8g
2080 o8g
真係好難諗

2070s 得 a8g 未有o8g
2080 o8g
差幾舊水
真係好難諗

係香港未有姐

我唔玩超頻聽講好快打柴

唔識超既前題底下,係咪都係買返平版2080算?

上代Pascal 都有呢個問題
唔同程式唔同穩定頻率

要貴版2070s好過
出廠超咗 唔需要自己超

D ram仲有冇上升空間 仲未買

全部非公版卡出廠已經超過
d人買貴卡都係為咗要體質好同散熱好
你手動再超只要唔加電壓同鳩拉爆都好安全

用OC SCANNER撳幾下再等半個鐘已經超好

甩display 用內顯試
cpu 8pin mb 24pin 重插一下
ram 插最近cpu slot 試下

姐係我張卡其實係上到2000
今晚再試下上唔上到2050先

筆直6.5-7k, 想1080p 60fps全開穩定玩pubg, apex, overwatch
求評
1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175
1 x MSI B360M BAZOOKA Micro-ATX
價錢：$545
2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$570
1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$399
1 x ADATA XPG SX6000 Lite 256GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$350
1 x ZOTAC GAMING GeForce RTX 2060 AMP 6GB GDDR6
價錢：$2,800
1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499
1 x Antec DP301M RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$359
1 x MSI Herald-AC Dual Band 802.11ac Bluetooth Wireless PCIe Card
價錢：$299
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,076

想問下 5000筆直 未計window 鼠鍵 呢個list ok ma?

ANTEC VP500P Plus AN-PS-VP-500P-PLUS 500W 80Plus Power Supply 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 269 提交
G.SKILL 8GB DDR4 Value Series F4-2666C19S-8GNT DDR4 2666MHz (1x8GB) Ram
數量:
2
價錢: HK$ 280 提交
ASUS 華碩 PRIME H310M-K R2.0 H310,DDR-4,LGA 1151,USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 385 提交
Intel 4 Cores 4 Threads Core i3-9100F Coffee Lake (3.6GHz,6M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 750 提交
ANTEC/安鈦克 VSK3000B-U3 (黑色)USB3.0 Micro ATX Tower Case
數量:
1
價錢: HK$ 219 提交
SAPPhIRE / 藍寶石 RX570 PULSE OC Edition 4GB GDDR5 SA-DCA-RX570 PULSE-4GOCV1 雙風扇顯示卡
數量:
1
價錢: HK$ 1099 提交
Crucial MX500 M.2 500GB CT500MX500SSD4 2280 NGFF SSD 固態硬碟
數量:
1
價錢: HK$ 545 提交
總數量: 8 總數: HK$ 3827

想問下主要睇4K片同文書, 但用電視做MON 應該買咩display卡好.
同埋下面條list有無問題
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,599

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$799

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$310

1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$399

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$690

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Antec Performance Series P6 Micro-ATX
價錢：$349

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,725

DP301

SSD直上1TB 唔夠用先再加HDD
DP301M前用家 走線位極少 散熱又差 想用MATX就用NR400/Xigmatek
WIFI CARD識自己整就淘寶買算 又平又勁

留名睇表演

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 2666 Mhz C19
價錢：$580

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x ASRock DeskMini A300 Barebone
價錢：$1,280

1 x Noctua NH-L9i 95mm SSO2 for AMD CPU Cooler
價錢：$350

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,588

3600冇內顯 你機都開唔到
deskmini細細部放電視後面都得

Intel Core i3-9100F Box × 1 $730
－－>CPU 不設退換，請保存收據及包裝，維修直接聯絡代理 × 1
MSI B360M BAZOOKA × 1 $609
Klevv BOLT X DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1) × 2 $540
ASUS EX-RX570-O4G × 1 $1,050
ADATA SX6000 Lite 1TB × 1 $788
Antec NX550 × 1 $379
SilverStone PS15 Black × 1 $288
我很欣賞飛馬電腦，但是我預算有限，不能給小費 :( × 1 $0
小計 $4,384

咁又點睇呢個6.5k打機list
1080p 60fps打機
1 x AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
價錢：$1,070
1 x MSI B450M PRO-VDH PLUS Micro-ATX
價錢：$525
2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620
1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$399
1 x ADATA XPG SX6000 Lite 256GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$350
1 x MSI GeForce GTX 1660 Ti Ventus XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,225
1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499
1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399
1 x MSI Herald-AC Dual Band 802.11ac Bluetooth Wireless PCIe Card
價錢：$299
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,466

1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$725

1 x MSI H310M PRO-VL Micro-ATX
價錢：$490

1 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$260

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,149

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,090

試晒。。都係轉一下就停左

仲on9 你都係用返上面條7k list喇

mb mb好大機會

有冇說明書 試下reset bios jumper 熄機情況下 short 埋5秒 之後再試開機

3400已經播到4K片?
我仲以為一定要買1660, 2060果D先得
Thanks!

筆直$8000~$8500，主要用黎睇下youtube,多開夜神模擬器掛機，玩下lol，黎緊會用黎玩下mhw,想問下依條list夠唔夠駛？
1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$520

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2060 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$3,599

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,036

想請問下5-6k筆直，少打機，主要用黎執相、畫圖、整譜既話，正都呢個list買唔買得過？

主機板
ASROCK B450M-HDV

處理器
AMD RYZEN 5 2600 3.4G 6CORE

記憶體
G.SKILL 8GB DDR4 3000MHz

硬碟機
1TB SATA3 7200RPM / 120GB SATA3 SSD

光碟機
Asus 24X DVDRW

顯示卡
Asrock radeon RX560 4GB OC

機箱
ATX Case

電源
ANTEC Neo ECO2 550W

總計：$5280

原來2080S 先快過2080 幾個%
我仲等咁耐

560 伏 2600 cd機？

budget 夠上3600+b450m mortar+ 3200 8gb x2
睇下你會唔會轉會

我搵到老母版牌子了叫 asrock b85m pro4
reset bios jumper有咩用?
會唔會好似洗機咁冇晒資料

直上2080ti

reset bios 只會restore bios 為出廠時的設定唔係洗機

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,599

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$799

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,149

1 x Antec NeoEco Gold Series 550W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$599

1 x Antec Performance Series P6 Micro-ATX
價錢：$349

總計: $5,893

2080有2944個CUDA->2080 Super有3072個CUDA
只係多咗128個CUDA你想有幾大改進

所以一步到位2080ti
靚女求聯絡方法

ok 但d說明書已經唔知掉左去邊
上網又唔多搵到 本身開唔到機仲re唔reset到?

牌子冇特別偏好
巴打唔好意思，介唔介意幫我㩒埋條list，我唔係好識
好人有好報

淘寶wifi card有冇邊張推薦??

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,599

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$799

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$3,399

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,494

tuf呢塊好過mortar

我勸你搵定間鋪留貨
下水一樣咁搶手

search ax200

太遲啦
都唔知排唔排到第三四十位

thanks巴打 好人一世平安

冇錢 上2080TI
留返錢去旅行食下野仲好

display card直立支架有冇推介
買完2070s想打直放

原來係咁
咁我一見2080 減幾百蚊就去馬

同埋淘寶貨係咪冇乜分別

好似減左
因為2080s用舊2080價

有錢洋貨
冇錢國貨

收到唔該哂
好人一世保平安

等多陣
睇下2080s 出左2080會減到幾多

都未勁過2080ti
唔關我事

好串

洋貨有咩例子
睇過cooler master有出 但唔知邊度有賣

事實黎

3c有賣
差既會有delay
靚既好似上7百
自己諗

老老豆豆 我本身都想用
但係如果你個箱唔夠大
張卡打直完之後貼玻璃貼得好埋既話會熱好多
即升8~10度

夏天唔開冷氣打機都上70度
開完低5度
點搞

唔該你先 我上網見話拎左底版個粒電池出黎 等陣放返入去就可以reset 試左好似唔多work咁 都係開唔著機
另外呢part我搵唔到 係咪我個底版冇呢part

可能比display card 遮左 說明書有layout 有講係咩位置

大雕個設計

我8號比左錢
希望盡快啦

換個可以打直既箱

想問win10 harddisk長期100%係咩事

轉SSD

你過唔到係彈app?

yes
freeze一兩秒之後彈

其實n 記宜加都會自動超上去，出廠超唔超應該冇分別

緊係有分別
出廠超會再高D頻率

你可以試下youtube 播8k 片，佢會上到最高頻，但係唔熱，我果張可以上到21xx

AX200我想問插完張wifi card上主機板, 係唔係仲要插多條藍芽線?

要

我見人地D non a 2080, 一樣係自動boost 上19xx

超左?
non a 應係18XX

2080 ventus 60度得1860-1875mhz

strix 2080快過FE 3%架
所以出廠超係有用

出廠超得 體質都唔會差得去邊喇

我想問我塊板有冇位比我插呢條藍芽線
我見淘寶話係插9pin線?

唔知呢
non-a只係唔俾出廠超

有

我想問張wifi card要裝driver先用到, 但我砌新機,
未裝好張card點上網

自己download定個driver 放手指

window10自己會裝個舊d既先

我試過裝1903 唔識自己裝ax200 driver

上唔到網？

題外話 有冇辦法整走1903個search bar 好柒
用緊1803完全唔想update

RIGHT CLICK untick search box

咩黎

用緊公司機試 得咗 thanks

左下嗰條bar

咪又係右click條bar set返

yes 屋企用緊1803 公司又懶得搞 原來google都有做咗伸手黨

我已改到同1803一樣

係咩反應都冇

你係咪要換板，u，ram?
budget?

用緊4代U
冇得唔換

我搵到了 但係都係轉一下
將佢轉左2同3pin 幾秒又轉返1同2pin
都係開唔到機

拎塊版 u ram display 上飛馬/油二到check 機吧
鳩估都係死版

部機死左火牛順手升級

留Case, SSD, MSI GTX1060 6G

CPU: AMD Ryzen™ 5 3600

Motherboard: ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX

RAM: ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 數量:2

PSU: FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver

Budget 5000內連Windows, 呢條list ok？
感謝

我本身唔係係你講個兩間買 可以照拎上去check?? btw我display同火牛都係前幾日係央田買 都要帶埋上去嗎

ax200係新嘢，無解，要自己dl

list ok

有無巴打用過呢個牌子
想知有無伏

Budbet $4000
16GB Ram
Intel
Asus/Asrock

都係俾錢check咋嘛 你仲有砌機保養咪去返幫你砌嗰到check囉 過咗就不了

用緊3600 想換個性價比高既有冇推介?

先十日就換u?

打溜左幾粒字 塔散

u12s

gelid phantom/u12s都ok

想問下新機ssd 裝window 之後 舊hdd係咪可以就咁裝落去就得 （定係總要bios set ssd first)

用途 睇VR BD片 間唔中玩3A GAME 中效順就得 唔太要求規畫面
BUDGET 10000-12000 希望用到3-4年

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x MSI B360M Mortar Micro-ATX
價錢：$655

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$570

1 x Toshiba MD04ACA400 4TB 7200rpm 3.5
價錢：$685

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x Corsair RMx Series™ RM650x 80 PLUS Gold Fully Modular (2018 Edition)
價錢：$770

1 x Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass ATX - White
價錢：$569

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x Cemac 12CM Sleeve Bearing Cooling Fan
價錢：$30

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,367

最後問多次 冇問題就落單 多謝

define r6 前同頂位用3把a12x25
定2把a14好？
無打算拆3.5/2.5個架所以唔會用到3把140同埋以標準版果款計

@堂精
R6 7把ippc

本身舊機箱都用緊s12a+a14+d15
所以對預設果隻色已經習慣左無咩所謂
同埋ippc轉速高下下開機果幾秒full load會嘈

新手一問，如果只係用4k電視當Mon用，用2060s or 5700xt會唔會有啲用唔哂張卡？因為電視maximum得4k 60fps

法奧好似冇 岩岩發現央田有5年保 聽日得閒去叫佢地幫手check先 唔該咁多位巴打

通常邊度買就邊度check
仲有保養就直接拎上去代理啦

3900X幾時番貨
點解香港代理唔入多啲貨

想問下悠二9K list點解要用 700W 金火牛?
換650W 銀牛得唔得
想cut 啲budget

CPU AMD Ryzen™ 5 3600
Motherboard ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
RAM ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 數量:2
MSI GeForce GTX 1660 VENTUS XS OC 6GB GDDR5
SSD ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
PSU FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
Case Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)

求評

似全球都唔多

上代理啦呢d
另外有冇換返舊牛得唔得之類
唔插display card又得唔得

裝完再set

我閃電
大鵰都有兩張

can

頂放3把14 前2把14 底自己扎得好放到2把14 尾1把14
其實可以放到8把

可以

美森有
5300連運

adata xpg sx6000 lite同sx 8200 pro個速度分別大唔大?

用途咩先
大量讀寫係8200贏
裝驚做os唔大

即係有得用140就有大用大較為理想？
btw 睇佢官方網站頂唔拆hdd/ssd架唔係只係放到140x2？
事關我有需要5.25去rip cd又有hdd唔方便去拆佢

我諗住剩係一隻1tb ssd，os呀、game呀，全部嘢都裝曬落去，咁樣sx 8200 pro讀game係咪會快好多？

背板拉後
放到2個hdd 另有2個sata ssd架係背
用高階z390 3slots m.2拮爆

你要5.25就淨裝到14*2
底一樣2個前一樣2個
因為我用280裝唔到頂，要裝前

係有大就大啦
Pwm set抽慢
入風set快d

塵係有少少，但接受到

Yes
8200好d
有畢直先再買多條

再買多條塊板都冇位裝

咁就係時候換埋塊板

大陸京東 3700X已經開始領券減價，港豬依家仲食緊炒價+無貨

呢位巴打態度正確

計返匯率

大陸都要吃10%稅 +匯率
不過唔想等買國行都係一條出路

1. 用意係用黎香港班代理，人地開始減價，你炒價
2. 好，2450人仔而家即係同你計匯率HKD$2784.16，平過你某田某寶炒價U
3. 大陸仲要已經有稅，港豬代理打手知醜未？

唔該哂解答我問題
咁我一於全部用a14喇
其實除左5.25 我仲有3隻hdd 2隻sata ssd 加一隻m.2 ssd
所以基本上一定用緊佢個hdd/ssd架

塵方面我習慣半年就一定會清一次, 呢個箱我見清塵應該都算方便
點都好過我而家果部過哂氣既lian li a76w

重點係無貨炸wor
仲咩啫你

個設計精髓就係個底度

我一路都講緊炒價代理，你貼個良心商家出黎又做咩啫你？？

一開始亂俾膠又做啫你

巴打要講明邊間呀
唔係令人誤會架

400樓下budget 想買隻打機mouse

不過我已經揀左幾隻出來 想問各位巴打意見

logitech g304/5 ,razer deathadder essential,

想問下各位巴打有無用過E 2隻mouse 好唔好用 適合咩手用咁

本身用緊G402 如果都係揀返402就算 平靚正

btw 304同305有咩分別？

大陸已經抽左產品稅，人地都要目前有貨＋計埋匯率平過你呀
仲做代理隻狗一開始都已經講到炒價

拎個無炒價既良心商家黎幫香港代理商轉移視線做乜？

係香港做良心商家既下場仲俾代理cut貨囉

下次唔好亂派膠太憎香港代理

PUSH

手大既話 G403

唔好再講啦

用途？

OK，誤中友軍
握手和好，槍口一致對準無良炒家

其實我等3950

悠二係咪派哂37X

3950X係香港應該炒得仲勁過今次3700X / 3900X
而家提早訂定貨都得

主要玩3A，想係1080p Ultra畫質下穩60 FPS
9K Budget 想睇下張list有無問題

1X Intel Core i5 9400F Box × 1 $1,180
－－>CPU 不設退換，請保存收據及包裝，維修直接聯絡代理 × 1
1X MSI B360M MORTAR × 1 $675
1X Corsair Vengeance LPX DDR4 2666 MHz (8GB X 2) Black (CO-RM-K16GX4M2A2666C16) × 1 $620
1X Samsung 970 Evo Plus 500GB × 1 $850
1X Toshiba 3TB (DT01ACA300) × 1 $505
1X Antec Neo Eco 650 Gold × 1 $650
1X Antec P8 × 1 $429
1X MSI RTX 2060 SUPER VENTUS OC × 1 $3,500
1X Noctua NH-U12S × 1 $398
我很欣賞飛馬電腦，但是我預算有限，不能給小費 :( × 1 $0
小計 $8,807

嗚呀 悠二大佬 我係咪咁黑仔呀 買乜無乜
沉日通知話無cpu, 頭先又話無display…
就離開香港啦 等你舖頭出貨砌機救命呀巴打

多工

如果你塊板本身有WIFI SLOT, 唔洗再插線, 塊板應該會自動DISABLE背面I/O其中一個USB頭黎俾你行藍芽

有無用Corsair 275r既巴打都爆過玻璃

搵代理訂過塊定點
好驚黎塊新既又爆多次

msi b360m bazooka/mortar呢兩塊有冇?

多工咩先得架

總係有班ON9仔鐘意奶港行, 唔知以為港行好超D
ON99

新手求教,
如果我部機只有1隻1tb既m.2 ssd,我裝左windows 10 os落去,
之後我再分割磁區, 會唔會有危險?

其實只係想最條list 伏唔伏
正常就去馬
打機睇戲都有

咁要買PCIE轉插卡, 呢D卡插PCIE所以要額外用線駁去USB2.0 9PIN頭去行BT

打機?
9400F加2060好過

係呀, 淘寶張ax200 pcie wifi card佢有送一條藍芽線,
我插完張卡落塊板之後, 我再插埋佢條藍芽線,
我依家唯一擔心既係個底板有冇9pin插呢條線,
會唔會我插完其他零件之後冇呢個位剩

問代理多數會賠過一塊新，但好似要影包裝盒果D

筆直有限 7k比盡 見3600咁勁想試下amd
同埋好小打機 只玩一兩隻game

我隻手唔算大 用402都渣唔哂成個mouse

依家大多要俾錢買

咁仆街依家D代理真係.........無眼睇

紅字.我仲頂到既

加油

想問下2080 ti pci e extender 有冇推介?

都係冇野喇

5k budget，呢條list 點
display 諗住用返舊野

係咁轉入唔到windows，會係咩問題

入safe mode試

試緊chkdsk

轉轉轉嗰陣長撳開機制, 之後揀修復

呢個修復係廢...冇次得

所以用緊command

spec:
3600
msi b450i
gskill trident z rgb 3200c14
970 evo plus
rx 570

呢兩日都好地地，啱啱無啦啦熄唔到機，重開就變成咁
windows 10係咪咁撚辣殺呀

window 10 1903 ?

1809

有冇超過ram ?

本身3200
而家無
仲拆咗一條走，另一條換位

再reboot都係咁？

你要成功開到呢個高級修復先有機會救到

開過，無用

仲chkdsk中，勁撚慢

試調整ssd&gpu pcie 行gen3

我聽日收工再試，而家由佢check埋先

想問下賊船呢3款ram其實有咩分別 佢官網又冇特別講
CMK32GX4M2B3200C16
CMK32GX4M2L3200C16
CMK32GX4M2Z3200C16

我記得唔知邊個po有位巴打打過出嚟講咩英文係咩意思 搵唔返

如果想用部機10年,直接封頂3900X有冇得念?

10年難啲喎

1 x Intel® Core™ i7-9700F
價錢：$2,610

1 x MSI B360M Mortar Micro-ATX
價錢：$655

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$640

1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$399

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Antec Peformance Series P8 Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,236
如果想散熱再好啲要買邊把風扇 我見跟機都係得2000rpm 同埋要點擺

唔超唔需要特別執散熱啦

因為我個機箱會擺地下 驚無乜風入

行i5-9代用咩板好

Fan吵到pk
Load game好吵

唔講budget?
ASUS 華碩 ROG MAXIMUS XI EXTREME Z390,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2,WiFi ac EATX M/B HK$ 4400
呢塊聽講唔錯

油二9700F好似冇乜貨
準備可以轉8700/3600 箱轉define c
風扇自己出去買gelid silent 12 pwm/arctic p12
唔想煩就買油二30蚊嗰把

b360 mortor

Define c除咗隔塵仲有咩優點

同價位 除咗個樣可能唔係 其他都好過人

唔該晒

Sorry
一千左右
我見Z390有wifi同BT
好似好正

1千呀
平平地Gigabyte B360 AORUS GAMING 3 WIFI ATX

I5 9代即係邊粒

除左9400f 忘記左仲有粒9600k
9600k 上z390 版 1k budget就唔夠了
$1299 gigabyte arous z390 elite

Gigabyte Z390 AORUS XTREME WATERFORCE E-ATX
價格：$6,999
呢塊好d

要幾把風扇機箱入風
要靜 noctua bequiet既邊隻好

NF-A14*2

120mm？

a14=140mm
正常機箱起碼裝到兩把

sor 巴打麻煩到你 筆直如果down一個grade 想5000內 應該改邊個組件好

只係裝到120

5k 要落番9400f
1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x MSI B360M BAZOOKA Micro-ATX
價錢：$545

2 x G.Skill Aegis Gaming Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16S-8GISB
價錢：$598

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,149

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Antec Performance Series P6 Micro-ATX
價錢：$349

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,073

想問點解我一禁w佢自已彈出咗個windows ink，禁Q去咗個search bar。呢家打下機禁wasd都有影響

張白卡好柒

咩機箱?

wa diu
好心個風扇都轉埋白色喇

inwin 303

呢個箱又係反人類設計

有無師兄用過？TT H200 gg rgb 香港賣660,淘佬都係見賣緊共產幣300

有無師兄用過？TT H200 Tg rgb 香港賣660,淘佬都係見賣緊共產幣300

京東？鍾意咪買 買完等你報告

我未試，因為仲等緊5700xt非公

賊船275r同呢隻考慮緊

K尾
其實執相剪片
我宜家用緊4980hq改U
我都唔知應該點揀

275r啦，淘寶爆玻璃冇人救到你

因為高度問題，呢隻400mm,275r有啲高455mm，我個位得500高，如果頂位加風扇好似無咩走盞，怕會抽真空

呢張係final既list, 求巴打幫下眼睇下仲有冇問題
筆直7k, 想1080p 60fps全開打pubg, apex, overwatch
1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175
1 x MSI B360M Mortar Micro-ATX
價錢：$665
2 x G.Skill Aegis Gaming Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16S-8GISB
價錢：$598
1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$399
1 x ADATA XPG SX8200 Pro 256GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$450
1 x ZOTAC GAMING GeForce RTX 2060 AMP 6GB GDDR6
價錢：$2,800
1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499
1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,065

msi全線冇貨呀

上面三把風扇好好睇

兩個post前問過 執左請大家再望下
剪片+打機 (1440P 90 fps 打BFV)
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,649

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 32GB (4 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit — White CMW32GX4M4C3200C16W
已備

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
已備

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x Corsair RMi Series™ RM750i — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular PSU
價錢：$1,099

1 x SilverStone Redline Series RL06 Tempered Glass ATX — Red
價錢：$699

1 x NZXT Kraken X52 Liquid CPU Cooler
價錢：$979

1 x Gigabyte AORUS AD27QD 27" 2K 1ms 144Hz 10Bit G-SYNC Compatible Gaming Monitor
價錢：$4,799

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $16,753

底板用asus tuf b450m pro gaming

display card.認真.最好用2060 super.平可以考慮windforce 2060 super

RL06新代理冇入.而且你裝水冷.RL06唔係好選擇

可以考慮轉Thermaltake c35.兩把20cm散.頂都可以裝到240 280 360水冷

i5-9400F

睇錯.咁用tuf b365m plus gaming

想問下而家amd新u用ram，係咪有3200c16就得？ 有平買平？ 打機上網用

同埋如果預用5年up，3700x，8g x4好定16g x4好呢,定係粗粗地16g x2算

有錢咪3600 c17
正常打機睇片16Gb夠用
唔夠再加

升3600mhz

我9400F點用b450?
msi板真係冇貨?

好似樓上咁3600c17？ c19又差幾遠呢？ 睇過d價好似都唔平

Mortar 成日都斷貨

你預ram budget幾多？

如果64g，三千內都會考慮
32g就兩千內，
16g就千三四樓下，
外觀都係其中一個因素

見依家ram價開始升，諗住新蛋買定兩條ram先，黎緊個令月後會砌多部機，大約用9400f，1066，想問下面邊條ram好？唔該曬

今日先問左代理.冇返貨日期

D60G ok?

唔要燈 3
要燈 2

第一次見2800既RAM
G.SKILL刀法都唔錯

Neo就出

巴打咁點睇antec DP501

2x8 3600c17 可以考慮 adata xpg d80 / d60g

好似好過301? 唔清楚 但我對DP呢個series真係冇乜好感

成個DP都係好睇唔好用

一定好貴

唔該巴打

咁有冇邊個matx case最好推薦筆直500$
散熱好, 有少少RGB係前面就最好, 唔洗多

2666c16升到同3000c15差34蚊

我咪俾咗個Xigmatek你囉

實用就NR400
有燈睇下就Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX

平時好小打機睇片上網多 諗緊用番r9 280 定係1660 oc/2060 驚升左曬錢無用

你噤住左win 制

有無巴打砌過姑媽隻新silencio

r9 280夠做喇

都係 寧願日後打機先買display

想問日後想買番張勁既 display
FSP Hydro GE Series 450W 80 Plus Gold Fully-Modular夠唔夠用定係上550w 銀證

真係預日後買張中高階卡既話起碼買650w會好D
買個10年保既高階牛, e.g. rm650x
10年內出事都1換1 換返隻新既俾你

話說換咗隻牛做Antec NE550C，跟住部機就boot唔到，每次boot個CPU風扇都唔郁，但明明有插到，而每次boot唔起都beep一下，到底邊到出咗事

CPU:i5-4440
motherboard:ASRock B85M Pro4

用返舊嗰隻有冇事先

用舊牛都boot唔起

底板可能gg左

你display係咩 舊嘢應該唔洗去到650w 係for以後update？btw 650w貴=rmx 平=neo eco2
ssd—>xpg sx6000 lite 1tb
Kingston啲垃圾ram 2666 c19 都咁貴嘅
adata d10 3000mhz c16
機箱自己決定啦 可以睇下#1嗰啲matx 呢啲cheap箱防塵好差同無咩風扇位

想問下Ram 3600c16 是否比3200c16快？

display 係750ti
咁洗唔洗去到 650w

750ti連電都唔洗無必要去到650w 不過你預日後update都可以嘅
個人建議update下display啦平平地rx570都ok嘅

750TI

你係咪淨係打下LOL

題外話想問 砌機GE 大家, 係咪都係 買 WINDOWS ..定係另找方法

yes

部機早幾年砌落…一直冇update過
以前打下lol，而家都少打 不過升級定冇妨既
聽各位講，550w 希望夠用
最後finalize 左張list，係咪可以去馬

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175
1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665
2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$640
1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850
1 x ASRock Phantom Gaming X Radeon RX570 8GB GDDR5 OC
價錢：$1,299
1 x Antec NeoEco Gold Series 550W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$599
1 x Antec Performance Series P6 Micro-ATX
價錢：$349
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80
總計: $5,657

有錢就買正版 冇錢就買key

scdkey
用code: SKsstudio. 有平

windows 10好撚多bug，建議你淘寶買key
唔撚好益微軟

如果你真係淨係打LOL

750TI都夠玩唔洗另外再買

同埋550W都夠你升到2070S左右

到時你想再upgrade 問題都唔大

想問用緊sf450火牛 有邊張渦輪顯示卡係用到

淘寶睇過隻1660用渦輪扇 但牌子係萬麗 淆淆地

manli 香港公司 驚乜?

香港未見過呢隻嘛 上網又冇review
btw佢隻1660 賣人仔1749 屌唔屌得過

唔買TI?

2199喎 值唔值比多450人仔升呀

不如你落腦場行轉搵下有冇好過淘啦

2199買到 2060電巠之心啦喎

450w牛驚唔夠力

驚咪換sf600
遲早都要換 早買早享受

我終於搵到原因喇
所有行dx12既benchmark 姐係time spy, port royal 只要一過2000就會crash
行dx11就冇事 所以我fire strike過到而且最盡上到2040
到底點解dx12同dx11個穩定頻率唔同
我係照上2040好 定用返1995算

570 8gb用唔著 落翻4gb（記得要簡雙風扇）不過好似油二無
btw sx6000前排唔係$788咩又貴翻？

早買早享受
遲買蝕幾舊

全線加價(ram 同ssd)

我sf600買左三個月都驚唔夠用即刻放番出去

直上sf750

係,忍痛上左
on9, 750得白金, 勁貴

當初一步到位 省唔少錢

當初得600咋, 750新出架

silverstone 都有大火sfx 果時無?

暑假班中學雞要捱貴件

果時sfx-l黎

唉 正常升級我部老爺機既時侯d ram 先黎加價

平時打機 唔用DX12就照上2040
galax

FSB: DRAM要點整到1:1?

我用系統還原大法成功開到機，發現已經自動更新咗去1903

bug 10

b450 mortar都冇?

我見漢科FACEBOOK岩岩出左POST

最奇怪係我行time spy extreme stress test係pass到 所有野都好正常

但係一行返time spy extreme benchmark 一開始條demo就一定會crash
你見到gpu load同memory load係unstable
之後行graphic test就變返正常
但係行哂之後又出到個分喎 我真係頭都大埋

memory clock係正常 我睇錯嘢
但係行demo嗰個就會drop gpu load
drop幾下之後就會crash

新手想問下點解rx570唔洗8gb?

因為用唔著 多咗4GB對fps冇乜大提升

暑假例貴啦

我想問依家買b450m板插3600, 係唔係要update d野先用到?

update bios

但我砌新機又未裝好wifi card, 點update bios?
新手真係好多野唔識

我岩岩google左啦...要有第二粒U先搞到...
都幾煩

叫砌機間鋪幫你up

咪叫買果間野update 左先

夠

我個情況係
Port Royal 行到2000+
DX11 gaming keep到2000+
DX12 gaming keep到2000+
time spy extreme keep唔到2000+ 但唔會crash

我唔理喇 佢出到分我當佢行到

更新過driver都係咁?

法奧砌機如果仲係備貨中可唔可以退錢唔要

食到，但你個spec都幾舊下
不過換完張卡都會有明顯改善

275r 螺絲個到敗北

Corsair 中塔case hdd 位通常背面走線空間僅 2 cm如果你用半模組牛 走線好煩

我會買nzxt case /Dual Chamber雙室設計 case

呢兩日會去出機

巴打們望一望

AMD Ryzen 3 3200G YD3200C5FHBOX 4C/4T, 3.6GHz,6MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler $765
ASRock 華擎 A320M-HDV R4.0 A320, DDR-4, AM4 Socket, USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B $360
G.SKILL 8GB DDR4 Value Series F4-2666C19S-8GNT DDR4 2666MHz (1x8GB) Ram $250 X2
CORSAIR VS Series VS450-2 450W Active PFC 80 PLUS Power Supply (CP-9020170-UK) 火牛 $259
Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD $485
AeroCool CS103 黑色 USB 3.0 Micro ATX Case $200
ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 NVMe M.2 2280 SSD SALES $460

Total : $3029

啱啱試過哂reinstall driver, 3dmark 再reboot
都係唔得 算數 反正宜家打機keep到過2000就算

inbox佢問下

想問部新機個畫面好多紅色一間間 係咩事

總要裝完window 開唔到🤧🤧

留名等睇傻仔 一皮野砌1660

日日都大把水魚喺黃金腦場一皮野砌1660架啦

笑到噴尿

圖?

E加用vga頂住先 hdmi直頭出唔到畫面

Asus tuf b450m係咪無內置顯示卡？

係CPU有無內置顯示卡
咩CPU

spec?
有冇內顯/舊卡? 有就抆走張卡插內顯/舊卡
confirm個moon冇事?

Amd r5 3600
Asus tuf b450m
Adata xpg d10 8gb x2
Adata sx6000 1tb
R9 280
Cooler master mwe 650

又幾型喎
好想攞收銀個d掃描機咇下你d紅色間條

電腦用咗六年，應該換新嗎？我諗住等5nm

原來中學生放暑假電腦會貴，我無辜架
唯有等遲d再砌

最慘個問題裝完個window 不停重新開機

跟著陣去修復畫面 可能個window有事

Confirm 顯示卡壞

rip

買 買 買 有咩心水

唔夠用先換

總要試左勁耐 剛才不停重裝window以為咩事 次次都完成唔到叫我復原 應該係張卡有事

同埋個畫面咁樣 都9成卡問題

裝windows 都關張卡事?
有冇第二張or 內顯試過先?

重新安裝一次display or 換第二個pcie slot 試埋

唔會啦 其條野全部新砌用其他顯示卡係正常

根本全行都冇

水貨另計

rtx2060同2070差幾遠

Google係一樣很有用的東西

單條32GB就快加入戰團

超唔超得超

Gigabyte X570 pro WiFi cpu 供電有一個4針同一個8針
要唔要2個插哂？

大容量ram應該都唔太超得
佢announce出黎最快果條得係得3000 @ C16-20-20-38

今日買咗料返屋企砌機，啱啱試咗一次部機就著到啦，但啲走線問題搞唔掂。啲問題可能好白痴，唔好見怪

1. 我用 define c 箱 + rm550x 火牛，rm550x 啲線條條馬撚咁粗，好似同硬碟架有啲衝突，會唔會屈親啲線？如下圖

2. 又係關啲線馬撚咁粗事，好似圈住呢條底版 24 pin ，一來好難先穿得過 define c 啲出線位，二來屈唔到，我都唔知點樣收納

[url]
[/url]
32GB*2 3200MHZ

單8pin is ok

你呢對DC ram黎喎

想靚定制線
btw 照屈

A12

想問下咁樣係咪display問題，一update geforce driver/做任何會負荷gpu既野就會花mon+輕機

另外，只要個mon有野郁緊，例如睇片，上網之類，psu會有buzz聲，環境安靜小小就會聽到，同舊機做過A/B test, 舊機明顯無事。到底係乜野原因

i9 9900k, RTX2080ti, Gigabyte Aorus master, Corsair Rm1000x

唔該巴打先

去保養張2080TI

火牛spec係？用左幾耐？
有異常聲通常都有問題

好似應該諗下係咪火牛有無事先
會無咁sad

RTX 2080TI問題
之前已經廣泛出現過
見到佢個MOON就知

即係無得解決? 有冇sources, 想睇下

好灰

部機除左打機, 仲要搵食, 依家都唔知點

去保養
比張花MOON圖
換過張

Corsair Rm1000x

嘩屌 一模一樣

兩個拮晒最好
無既淨拮8都得

不了

所以見圖即知

灰到盡頭 野又做唔到 機又無得打 錢又洗左

Ddu完重裝driver望望係咪一樣
係既恭喜你先

我諗唔洗 我連GEFORCE個DRIVER都裝唔到

裝裝下就會輕 就算就咁放desktop都有機會freeze mon+輕機

TU102又一苦主

一係照屈 冇乜嘢
一係將個hdd架移過啲 箱底有螺絲

faroll 個網寫有14日一換一, 希望真係換比我

去保養
比張花MOON圖佢睇
換過張

你張咩2080 TI

zotac amp extreme rtx2080ti

google RTX 2080 雪花屏
照舊宜家新嗰批已經冇乜呢個問題
一係你真係咁好彩中咗 一係就買中舊卡

點解買zotac

純粹幾鐘意個牌子 以前一直都係用zotac display 一直都無事 穩穩陣陣

最灰係我搵食係搞media野, 諗住有部新機爽d手, 舊機又比左朋友, d project都唔知點算

中階可能會買ZOTAC
高階就難啲

Gpu-z de唔detect到
宜家新嗰批多數係sumsung vram
我嗰張

FB INBOX悠二叫救命

冇眼睇己經收返部機去盒 等faroll來收番

即刻去

amp都唔差既 但係買得2080ti咁既level我都會買返三大廠 除非好平

前用家表示無野呀

faroll d售後服務好唔好

冇諗過直頭用都冇得用

micron

呢啲情況就一定會換新俾你㗎喇
問題係會唔會即刻一換一俾你姐
你等佢聽日瞓醒再算喇

出事既多數係micron
雖然Samsung都有

唯有係咁 我做定心理準備星期一比客屌獲金

各位巴打, 屋企想砌部細機睇4k片上網揼code用, 唔打機唔超
呢條list夠唔夠做? 唔用h310可以用邊塊? jj插沙求教
budget ~6000

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x Gigabyte H310N 2.0 Mini-ITX
價錢：$670

2 x ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$1,040

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x ASUS Phoenix GeForce GTX™ 1660 OC Edition 6GB GDDR5
價錢：$1,890

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

想問下呢兩隻ram
1.G.Skill Trident Z RGB Ryzen Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C18 F4-3600C18D-16GTZRX $960

2. G.Skill Trident Z RGB Series 32GB (4 x 8GB) DDR4 3600MHz C17 F4-3600C17Q-32GTZR $2510

配37x + giga pro wifi
要32gb既話應該買邊條？ 第1條x2? or 第2條?

2. 之後試超3733c17

唔知你打咩code 如果係吃單核性能可以試 9350kf +z390i

Intel 4C4T Core i3-9350KF Coffee Lake (4.0GHz,8M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan HK$ 1360
1

ASRock 華擎 Z390 Phantom Gaming-ITX/ac Z390,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE, USB3.1 Type A/C,Mini-ITX M/B HK$ 1320
1

ADATA 8GB 3600MHz XPG SPECTRIX D41 RGB LED DDR4 (1x8GB) Ram AX4U360038G17-SR41連散熱片 HK$ 500
2

<SSD>ADATA 1TB XPG SX8200 Pro M.2 2280 ASX8200PNP-1TT-C 3D Nand PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD HK$ 1119
1

SAPPhIRE / 藍寶石 RX570 PULSE OC Edition 4GB GDDR5 SA-DCA-RX570 PULSE-4GOCV1 雙風扇顯示卡 HK$ 1199
1

Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Cube 黑色 ITX Case HK$ 310
1

ANTEC NX550 AN-PS-NX-550 550W 80Plus Bronze 火牛 HK$ 359
1

Noctua 貓頭鷹NH-U9S CPU Fan HK$ 430
1

總數: HK$ 7097

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x ASRock B365M-ITX/ac Mini-ITX
價錢：$795

2 x G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (1 x 16GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16S-16GISB
價錢：$1,000

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,149

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,156
昇做1tb 8200pro b365itx

好明顯張zotac係冇人買，倉底貨先會中裝
新貨全部***黎

咁2係貴係邊度呢，成5舊幾水
就淨係c17同c18既分別？

想問下我個mon 係HP 得DVI 同VGA
電腦顯示卡得dp hdmi
買轉插線o5ok ga?

好似bie唔同 唔記得c17係咪b die 總之好超啲

換mon直接啲 2019仲有mon冇hdmi

岩岩買左個2K MON
gigabyte AD27QD
下星期再砌機, 請問以list 需唔需要改? buget 18000到

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$3,039

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,299

2 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
價錢：$2,340

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,620

1 x MSI GeForce RTX 2080 GAMING X TRIO 8GB GDDR6
價錢：$6,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$879

1 x Antec Performance Series P110 Luce
價錢：$750

1 x Thermaltake Floe Riing RGB 240 TT Premium頂級版一體式水冷散熱器
價錢：$1,079

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $17,285

下星期二有2080 super，睇埋先

yes
2k 144上2080s穩陣少少

37未買既等多陣neo個價

我買果時公pcb amp係三叔die啦

3600c17係 b die
18係軒力士

即係5舊幾水超得好d

係....
zen+果時我用超到346616
都大半年前....
而加轉intel輕鬆上4500c18

請教下行3600Mhz , 2x8g 好定4x8g 好？

有錢8*4

屌那星 等張信用卡批 條RAM都升左差唔多一舊水

可以再等下喇咁

再等就9700F都返貨 到時就唔係10K

巴打，我記得你好似都等緊
如果下個禮拜板U到貨都未有neo消息就唔撚等

買隻 noctua d15, 自己轉兩把140mm 3000轉， 佢個扣風扇扣具啱唔啱用

點解要換?
佢原本嗰兩把係A15姐係150mm黎架喎

主要打機,玩4k解像的3A game
2k20 bio 2 mhw等等
有冇野要修改?

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,599

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$765

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$970

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x AcBel i90M Power Series i90M-700 700W 80 Plus Gold Semi-Modular
價錢：$790

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler
價錢：$329

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,381

2070s都唔係隻隻GAME可以4K 60fps

即係要上2080?

你要玩4K 3A唔上2080TI一定後悔

2080同2070s差少少
等2080s

但2080s個價會唔會上到7k

out哂畢直

4k mon咪完美體現一闊三大

Nvidia GeForce RTX 2070 Super 4K Gaming Performance

唔該哂巴打
睇來4k好窄下

如果未買moon勸你降返落2K
4K唔係俾窮撚玩

呢個表witcher 同forza horizon4

我2080TI 玩開全頂都係岩岩好

FH4仲鎖唔到60FPS

我買左啦
其實係for ps4用
只係好奇pc 4k有幾高汁先想試
聽聞2080ti都搞唔惦

我2080@ 2.0Ghz up witcher 3 all ulra有60fps up喎

GIGABYTE B450 Aorus M 推唔推到3700x？

1x Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (2 x 16GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16

1x ASUS ROG STRIX RTX 2070 SUPER

1x Corsair Rm650x

睇你對FPS敏唔敏感

50同60我都分得出

但我有朋友係分唔出30同60

買最貴嗰張2070s超到盡好似追到non a-chip 2080
姐係宜家最平嗰幾張2080

我玩lol低過60就覺得疾
應該搞唔惦
如果特效唔開全高會唔會好d

分唔到30同60有D誇喎 玩完ps4再玩pc係成個feel唔同

有無開hair work先

同埋你全程60+?

我屋企部冷氣太廢
唔可能大超 會熱死
油二推果張好唔好超先?

其實玩ps4 2k19 fallout76覺得流暢係慢少少

咁一定差好遠

我witcher 4K 開hairwork同唔開都可以差成10張fps

如果效能開低D玩應該都OK

2070S 基本上同2080無分別

hair work aa我開4
入城有一兩下會drop到最低fps 55~57
其他時間都keep到60 up

4350嗰張唔我
aorus extreme唔知 外國係拎ROG O8G黎test多
香港好似未有O8G 得A8G

唔得*

我hairwork 8

裝埋材質mod

係主城都係得64-67

FH4 平均得53-58

反狗牙改做4 先穩60

不過FH4 D畫質真係好靚

似裝左MOD 既GTA

hairwork 8 2080真係唔得
同埋我好似冇開AA 4K開唔開AA都冇乜大分別

其實睇人物分別唔大

睇D多毛既怪就好大分別

法奧今日出聽日拎唔到機
研究緊出唔出邪都出機

我等3950炸

冇錢

諗住買o11 dynamic
如果cpu唔用aio 用風冷
有5隻機箱風扇點擺好？

藍mon求巴打求救
小弟部電腦呢一兩個月打r6都會藍mon,只係玩r6會出事玩lol,wows同其他game都無問題
藍mon資訊:unexpected store exception
/critical process died
前者90%後者10%出現
r5 1600
asus b350ma
gtx 1050ti
16gb ddr4
試過更新display card 驅動程式都喺一樣都唔知點算 好憎打打吓機同我藍mon然後部電腦喺咁發出嗰啲hang機聲

想砌一部機寫code, 會寫app 會用naive
想大家睇下個list, 睇下邊part 太強/太弱
budget ~10k, 不過要買埋mon keyboard mouse

CPU: i7-9700K
MB: Z390M-Plus
Display: GTX1050ti
RAM: ADATA Premier DDR4 8GB *2
SSD: Adata 512GB XPG SX8200 Lite M.2 2280
HHD: Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
Fan: Be quiet! Pure Rock
PSU:
箱:
wifi:
keyboard: 茶軸
mouse:

剪片打機LIST 求評
BUDGET ~10-13K
希望玩到TOTAL WAR,平時PS執相,畫CAD同用REVIT

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
1 x Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (16GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK32GX4M2B3200C16
1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT 8GB GDDR6
1 x Corsair RMx Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular PSU (2018 Edition)
1 x Fractal Design Define C ATX
1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
1 x Noctua NF-F12 industrial iPPC 3000 PWM Cooling Case Fan
總計: $12,644

風冷唔用O11 air?

風冷之王

有冇巴打知滑鼠同耳機嘅接收器插喺USB 2.0同3.0會唔會有分別

冇分別

發覺插3.0會有干擾，隻滑鼠成日會疾

因為USB 3.0用嘅頻率係2.4GHz
會同滑鼠用嘅2.4GHz無線訊號啱啱好撞咗
近年嘅device應該冇呢個問題

詳情可以睇吓呢份Intel出嘅白皮書

我指neo

有巴打話要用料靚既b450板先推到3700x
咁Giga 呢塊Aorus M點睇？因為的板就買咗了...如果唔夾就買返3600算
有冇巴打解答下

用緊G304
btw
多謝指教

睇緊gskill F4-3200C16Q-32GTZR,
MB x570-aorus-pro-wifi 寫明唔support 4條, 係咪一定唔得
但MB x570-aorus-elite 又得喎, 好神奇,

想問多樣
用3700x , 以上兩塊板差別係邊呢? 我知有wifi, 供電, 但用3700x供電分別應該唔大, 呢幾百值唔值得比?

想問下貓扇
依家前面兩隻用緊f12-pwm
後面個隻未買，照買番f12-pwm定係f-12 ippc 3000好？

唔該晒先

想問下intel 10nm 係咪對照返台積電 7nm euv

冇上水一排，悠二收左皮未

4+3供電來 建議不要重超頻

list冇問題

認真想問下之前2700x出係咪都有人出b350推

留意5700xt 而家只有公版 怕熱上2070s

呢張list 隻牛其實洗唔洗750w?

只係boost 低D

3000果代ipc有明顯升wo, 就算用b350都可以照出3700x

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x ASRock B450M Steel Legend Micro-ATX
價錢：$690

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$700

1 x WD Blue WD20EZRZ 2TB 5400RPM 3.5
價錢：$395

1 x Crucial MX500 Series 1TB SATA 3
價錢：$920

1 x Antec NeoEco Gold Series 550W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$599

1 x Fractal Design FOCUS G ATX — Black
價錢：$380

1 x LG Internal DVD-RW － Black (GH24NSD1)
價錢：$129

上次砌機已經係成年前
今次幫屋企人砌部 只會上下網 BT 同埋用下OFFICE
光碟機同HDD係因為佢有要求, 用MX500因為BUDGET所限
機希望唔超過5500蚊 因為要留錢買WINDOW 同OFFICE
求評

650都ok la

AMD Ryzen™ 5 3600 $1,599

ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX $765

ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 X2 $700

ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280 $850

MSI GeForce GTX 1660 Ti Ventus XS OC 6GB GDDR6 $2,225

FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver $499

Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本) $399

總數7100

求評

巴打經驗超到大約咩位置要停

3700X一般建議最少上靚料b450 用料差既b450 vrm 太高温度 同埋底板布線差一大截

$3000而家買display card買咩好
等唔切

最近隻花牛打咗柴求其買咗隻用住先 同埋塊底板又壞咗 去到一換一左 最近打機有時會 有啲花線閃閃下 跟住就會成個畫面灰左 冇嘢睇 然後就卡住左 要重新開機先得 係咪隻火牛唔夠力定點

Mortar 或者 mortar max得唔得

mortar 冇貨
用asus tuf b450m Pro Gaming

mortar max唔得？

都未返貨

唔知如果買錯板 jumbo有冇得換貨

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175
1 x MSI B360M Mortar Micro-ATX
價錢：$665
2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$640
1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$399
1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099
1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350
1 x Corsair RMx Series™ RM650x 80 PLUS Gold Fully Modular (2018 Edition)
價錢：$770
1 x Fractal Design Define Mini C Micro-ATX
價錢：$638
1 x Cemac 12CM Sleeve Bearing Cooling Fan
價錢：$30
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,846

本身條LIST係咁既樣 如果10.5K既話可以點改善

U換ryzen 3600
板換asus tuf b450

打lol都打到卡畫面
定係張礦卡有問題

開最低效試吓

A12X25 PWM

比人白汁腸中

咩SPEC

tridenz rgb c16 3200 2x16GB 點睇 買唔買得過

巴打係咪用緊node202
我都係 請問你用緊咩cpu散熱
我用緊l9i但發現好廢
要買多把a12固定係cpu入風位塊板度
而家閒置先落返3x至4x

同埋你用緊咩顯示卡 我上網查過 要呢隻箱要用渦輪扇先散到熱 所以我先係咁搵

B150M GAMING PRO
Intel i5 6500
klevv 8g ddr4 2133
amd rx470 4g
antec neoECO 550
一個SSD 5個HDD

其實上網睇review 比多幾百係有效能上既增長 但以前AMD一直比人話多小問題/BUG 想問下除左拔劍外 仲有咩小問題

2080turbo，你咩箱

你睇下上面 我覆咗兩次 費事又重複回post

攞走張470
插底版
有畫面就係張470問題

$6500 List 有冇伏

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$560

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x ASUS Phoenix GeForce® GTX 1660 Ti 6GB GDDR6
價錢：$2,250

1 x FSP Hydro GE Series 450W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$529

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,508

淨係見你話sf450，不過如果唔係高階卡唔洗渦輪卡都ok

C7 CU

我個cooler係c7cu + nf-a9
好貴成700hkd咁濟
0性價比，鐘意itx先用
你諗住咩卡？唔係20xx應該都唔一定要turbo

係咪淨係要c7cu個散熱鐵砌a9個風扇？

不過2080turbo+c7cg都係7x度

係, cg先岩

砌機半年度
岩岩部腦一開機3-4秒就自己有一聲斷制聲察然後重開再LOOP
係唔係衰硬件多

用緊8700 想換塊板小超頻
依家邊塊Z390抵玩??

冇k有得超?

小弟想買個硬碟座, 睇過一啲post, ocico 係大伏, 驚整死hdd
而家諗住買century / U字頭果隻

請問買硬碟座係咪唔好買有auto sleep function既?有冇邊隻可推介?

如果用l9i個扇同a9係咪差好遠
貓扇好貴

屌佢法奧嗰啲ram同埋ssd加咗價

出面大鋪頭都加左
留意最近日本 韓國 咩事

l9i就係用nf-a9x12拆出黎ok

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,599

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

1 x G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-16GISB
價錢：$598

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 256GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$450

1 x Sapphire Radeon™ RX 5700 XT 8GB GDDR6
價錢：$3,299

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,722

求評list #ador 主要想知道電源夠唔夠用同埋硬件會唔會有唔兼容 thx

我上cryorig官網淨係見到c7同埋c7cu咋喎

呢到巴打多數用網店砌機定實舖多？
小弟第一次砌機金錢時間唔係問題
最緊要冇伏

推
有無D有信譽既維修鋪推薦
驚佢又叫我亂換野

cg 即刻cu石墨稀版，勁過cu兩三度

【Cryorig快睿C7cu cpu散热器电脑风扇台式机下压式风冷散热ITX超薄】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥xQIIYStxdXB￥后到👉淘♂寳♀👈

買左把3000轉真係好撚嘈

巴打新手一問

想問咁樣夠唔夠做？同埋見D網店未必齊料可以邊度搵人砌？
Budget:8-9K
主要玩LOL, OW。希望做到中至中高畫質。
另外部腦後台可以打機之餘run到片都唔lag。

CPU: 1 x Intel®️ Core™️ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

主板: 1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

RAM: 1 x ADATA Premier 8GB DDR4 2666 Mhz C19
1 x ADATA Premier 16GB DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$780

SSD: 1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

顯示卡: 1 x Gigabyte AORUS GeForce®️ RTX 2060 SUPER™️ 8GB GDDR6
價錢：$3,599

機箱: 1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

火牛: 1 x SilverStone ST75F-G 模組750 金

Wifi卡: 1 x MSI Herald-AC Dual Band 802.11ac Bluetooth Wireless PCle Card
價錢：$299

諗住買多條sx8200
點知唔夠一星期已經加咗價
惟有割截

淘寶買？
揀完一睇個價錢
cls

推求救

3200G有冇跟STOCK COOLER

今次真係柒到仆街
本身隻箱無貨同悠二講換define c
唔記得左有分側透同無側透版
送到黎見到無側透先諗起

官方店黎，香港好似冇人入石墨版

thanks

汽車推推

你係砌哂成部，定單買一個箱

budget唔係咁緊就火牛買550W
火牛用得耐會唔足火，到時有機會推唔起

利申: 新手砌機, 有幾個疑問
想問i5 9400f+tur b365m係咪冇得超頻?
但intel個網又寫住i5 9400f係
處理器基礎頻率
2.90 GHz
最大超頻
4.10 GHz
即係9400f係可以超頻既?

我好初步既認識係有K字既cpu同埋有z/xz/x既板係可以超頻既, 對唔對?
咁ram超頻又關唔關塊板事?

夾ram
雖然Zen+已經改善 但Zen2才能完全解決IMC問題

貴左好多？

自動超頻vs手動超頻

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X 價錢：$2,599

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX 價錢：$1,649

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit — Black CMW16GX4M2C3200C16
價錢：$940

1 x Toshiba DT01ACA300 2TB 7200rpm 3.5 價錢：$399

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$845

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER GAMING X 8GB GDDR6
價錢：$3,699

1 x Corsair RMx Series™ RM650x 80 PLUS Gold Fully Modular (2018 Edition) 價錢：$770

1 x Fractal Design Define C Tempered Glass ATX 價錢：$788

新手砌機 條list有無咩問題？ 主要打機,汁下相

所以我已經冇買呢啲case
中塔case 咩牌子都好 火牛位同hdd位個到走線好煩同埋背部走線得2cm闊
如果我用呢d case 通常都唔用hdd 上晒 m.2同埋用定制線

如果買都係買大case /Dual Chamber case

但3600唔係Zen2咩 定講緊塊MB

3600就係Zen2 CPU架構下既產品
不是底板

砌曬成部 仲專登買左rgb風扇

total budget?

前排去砌機 砌完佢無留到nzxt水冷盒 corsair牛個盒俾我 係咪正常 而加d野唔洗盒都有保架咩 定不嬲都唔洗架？？

1TB 970Evo plus $845? where

咁係咪可以下定決心gogogo
我平時都係玩住ONLINE GAME同睇NETFLIX 少玩大作

$845 唔係500GB咩

唔正常 一定要會有返個盒
你邊到砌？

10k-12k左右

一定要970evo plus ssd?

唔好意思打錯左 應該係500gb先真

不一定970evo
有咩好介紹？

case要埋Tempered Glass ？

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,649

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
價錢：$1,170

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$3,399

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Fractal Design Define C Tempered Glass ATX
價錢：$788

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,002

k字尾U=可以手動超頻 可以超到比官方state既數字更大
最大超頻姐係turbo boost 姐係話粒U會因應需求黎自動超頻
Z板可以超U同超ram 但係粒U一定要係K U先可以超
B/H板就超唔到

9900kf 亞馬遜419好想衝

買買買
洗唔洗運費

謝謝

非K版係咪有得調高少少倍頻

岩岩砌新機
用晒nzxt

係海鮮舫到砌 都砌左一段時間 ⋯⋯

有樣野都怪 個前排水冷風扇向住入面 冷排向前面板 上網睇見人地砌係調返轉 無人咁擺

想裝幾把機箱fan 唔要燈要靜 有冇推介

Noctua a12x25

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X

1 x GIGABYTE B450 AORUS M

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (2 x 16GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16

1 x ASUS ROG-STRIX-RTX2060S-O8G-GAMING RTX2060 SUPER 8GB GDDR6 OC Edition

1 x WD Black SN750 M.2 500GB with heatsink

1 x Corsair RM650x

咁樣如何？
等陣打去jumbo問下如果7日內買完未開既板有冇得換先

水冷最有效係冷排吹出街

一般頂（240-360）前（240-360）吹出街，底（1-2把120/140入風）後（一把120/140入風自己加個防塵）微負壓，但最合乎物理原則

不過，個個都鐘意正壓防塵 ，可以將cpu冷排變吹入（因為打機cpu熱量低）gpu冷排繼續吹出機箱

Ssd轉
8200pro

Budget 11-12k，主要打csgo pubg，依條list有冇野可以改？同埋想問下洗唔洗另外買機箱風扇？

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,649

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK16GX4M2Z3200C16
價錢：$750

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2060 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$3,599

1 x Antec NeoEco Gold Series 650W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$679

1 x Fractal Design Define C Tempered Glass ATX
價錢：$788

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

總計: $11,558

我係實鋪+外國網買材料
自己同搵個朋友一齊砌
又可以學下野

各位巴打，我想砌部around 9-10k budget, 主要係執相，剪片 premiere pro HD +/- 4K片 (業餘) ，上網抄抄貼貼砌左個list, 麻煩俾下意見呀！主要concern:
1. budget有限，想睇下有無邊d可以平就平d
2. 未決定到amd定intel, amd 3600 or 3700 好？咁既用度要唔要裝個cpu cooling?
3. 機箱如何？緊張散熱and走線？有無d比較細既機箱都fit in呢個list?

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$765

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (16GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK32GX4M2B3200C16
價錢：$1,380

1 x Toshiba MD04ACA400 4TB 7200rpm 3.5
價錢：$685

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$3,499

1 x AcBel i-Power M85 Series M85 750 700W Semi-Modular
價錢：$690

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,947

麻煩各位！

多謝巴打意見

要啊 不過都係幾十蚊

mb上ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX

想問下邊張1660TI既itx display卡好?

各位ching有冇試過amazon買CPU出事

有冇5700xt 消息

想問下adata隻8200pro有無好似Samsung咁有driver要裝？

非公既消息

已發佈但8月底

8月底

點等咁耐

即係起碼9月先換到卡

u就味買過
但買過moon ram 水冷 都無事

推一推

聽聞intel好似月底會減價
意見調查一下，如果intel 9700K 同 AMD 3700X 同一價位，價錢一樣
你地會揀邊樣？

intel 9700K
AMD 3700X

而家都接近同價
打機都係97k z390

Intel cpu就好少出事的
不過就算咁唔好彩出事，搵返intel RMA就得
唔好學之前reddit果條on9，好老實同intel 講自己超過頻，開過xmp(都係超頻的一種) ，有超頻就冇保養

果個4.1叫做turbo boost，你當係intel自己set好左超頻上限
只有k字尾的U可以手動超

Ram的話開xmp都算係自動超，intel只有Z板可以手動超

冇話買唔過架，睇你幾錢買姐

千二

自動超同手動超嘅分別係唔係
自動超佢有default好嘅數值，我可以超，但只能跟佢嘅數值，而手動超就係數值可以任我調，但就有hang機嘅風險？

1開2又冇, 膠釘又冇, 咁廢既

唔可以, 全自動

想問下 case fan抽入

3把nf a12x25

同2把nf a14 ippc 2000

效果係咪接近呢？

3x12底果把係吹火牛, 冇意思, 兩把2x14最實際

用細板仲加wifi卡係咪想熱到爆炸

matx 有幾細，wifi 卡熱都冇

Thx

Budget 9000
主要玩lol同睇片多,冇乜點玩大作
準備買個1080P Mon
想問下個list有冇問題? 定其實可以砌平d?

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$640

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6
價錢：$3,450

1 x Corsair RMx Series™ RM650x 80 PLUS Gold Fully Modular (2018 Edition)
價錢：$770

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,817

貓頭鷹扇係咪最好？
想分別換case fan
同CPU cooler fan
應該買邊款？

你個名

普通人用nf-a14
聾既就用ippc 3000

你要120既第二把

新手砌list 想問下有冇問題？

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢:$2,599

1 x Gigabyte X570 AORUS PRO WIFI ATX
價錢:$2,129

2 x ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢:$790

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB
價錢:$1,099

1 x Corsair RM750x
價錢:$860

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢:$688

1 x GELID GC-Extreme
價錢:$80

2 x Noctua NF-A12x25 PWM
價錢:$490

Total:$8735

顯卡用住舊 等5700xt

另外想問下機箱出風邊把風扇好

文書機 Deskmini 用INTEL 定 AMD 3400G比較好?

CHROME , EXCEL VBA

3200g ，
3400g要買cooler

前進入風用14*2
後出風用12

x570 matx板有無消息?
機箱睇啱level 20 vt, size合適, 但只能matx板

淘左個IS40X

RAM 新蛋入手左16GX2 SO-DIMM DDR4

有冇靜既14 fan推薦
出風用a12 ok?

Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan

靜一定係nf-a14
你冇筆直可以唔換後邊出風果把

CPU: Intel i7-8700K
Motherboard: MSI Z370 Gaming Plus
Display Card: MSI GTX1080 8G
RAM: TeamGroup Delta RGB DDR4 8GB x 2 (2666 Mhz)
SSD: TeamGroup 240GB SSD
HDD: Toshiba 1TB Hard Disk
PSU: Xigmatek 600W 80+ Platinum Power Supply
Case: MSI Mastercase Maker 5 MSI Dragon Edition
CPU Cooler: MSI Core Frozr XL CPU Cooler
想請問如果我想換隻好D既SSD 應該揀邊一隻?
Budget 1K內都可以

#1

玩大型game勁吵，點樣較靜啲?

用緊i5

sx8200同sx6000差幾遠？差價值唔值上8200

新手求教

小弟我想砌部hackintosh嚟做music production同剪片，因為本身用開imac，不過太慢
budget around 10000。
我係tonymacx86睇咗佢suggested parts，因為應該我諗跟佢應該冇死掛
想請問各位巴絲咁樣o唔ok，因為tonymacx86 suggest係Corsair Carbide 300R，但係法奧冇，同埋mon有咩推薦？

Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700K $3,050

Gigabyte Z390 AORUS PRO WIFI ATX $1,580

Crucial 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666MHz CL19 $610

Seagate Barracuda® ST1000DM010 1TB 7200rpm 3.5 $309

Sapphire Radeon™ PULSE RX 580 8GB GDDR5 $1,699

Corsair RMx Series™ RM650x 80 PLUS Gold Fully Modular (2018 Edition) $770

Corsair Carbide Series 275Q Mid-Tower Quiet Gaming ATX Case — Black $610

Corsair Hydro Series H60 Liquid CPU Cooler - 2018 Version $569

$80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
$80

結賬總額：$9,277

想請教各位巴絲其實有冇得砌平d，or 其他硬件都compatible with Mojave, 我上reddit 睇過post，有人用gtx 1080 都得，但係我驚boot唔到，又要裝其他driver

全自動即係我乜都唔洗set，一砌好機佢已經自動超咗？定抑或係打機嘅時候佢要高效能嘅時候就會自己超？

加多一百8200pro 1tb

係

粒u唔會一直都行盡，嗮電，有需要先行高

ram 轉D10

唔聾，所以買第一把？
塔散風扇係要高風壓定風量？

機箱入風就睇風量,吹塔散同冷排就睇風壓

上newegg買

一定係買3000, 同價
嘈咪行番2000, 有得較
但其實nf-a12x25都有2000

要運費

可以set高效能，長期turbo boost的 只是有冇需要咁做另一回事

jumbo都唔洗咁貴
Noctua 貓頭鷹NF-F12 iPPC3000 IP52 PWM 12CM Case Fan HK$ 215
Noctua 貓頭鷹NF-A14 iPPC3000 IP52 PWM 14CM Case Fan HK$ 220

9900k 1.24行緊4.9 上1.25試下行5.0 唔夠幾分鐘即hang

新手砌機 求評 budget預13-14k for一般睇片打機(會玩Far Cry, FF...)
Case - Antec Micro-ATX Gaming Case DP301M (係咪都夠裝下面啲件)
CPU - Intel Core i7-9700K
Display Card - MSI GeForce RTX2070 SUPER GAMING X TRIO
HDD - Western Digital Blue WD40EZRZ 4TB
Motherboard - MSI MPG Z390 GAMING PRO CARBON AC ATX
火牛 - Cooler Master MasterWatt 650 TUF Gaming Edition (用650W係咪就夠)
RAM - Corsair VENGEANCE LPX DDR4 2666 MHz (16GB X 2) Black
SSD - Western Digital Black SN750 SSD 500GB
CPU Cooler - Cooler Master MasterLiquid ML240L RGB (係咪可以唔洗擔心散熱問題)
麻煩各位巴絲

ship from TW,運費60蚊咋

貴過落黃金

HIKVISION CRIUS E2000 同ADATA SX6000 lite 相比,價錢差唔多,
係咪買番E2000 有dram 好D?

HIKVISION
海康威視數字技術股份有限公司

我買A12

咁呢個價位 仲有冇其他選擇?

INTEL 660P QLC

660P 唔係會趺速趺到傻咩?

呢個價位得ADATA SX6000 lite用得過

落腦define c度度都冇 有冇其他機箱推薦

靜音/側透都冇？

冇就賊船275r

各位巴打,之前用開notebook,想砌部主要多開nox模擬器打機 睇下youtube 求建議

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x Gigabyte X570 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$1,699

2 x Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (16GB X 1) DDR4 3000 MHZ C15 CMK16GX4M1B3000C15
價錢：$1,280

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX1660 OC 6GB GDDR5
價錢：$2,030

1 x In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — White
價錢：$1,599

1 x ASUS ROG Strix LC 120 120MM CPU liquid cooler
價錢：$899

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,285

最少用3200c16ram
tuf 卡拎去填海
120aio 用h80i
lc 廢的

機箱風扇真係好撚貴
2把夠去日本城買風扇

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x Gigabyte X570 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$1,699

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (16GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK32GX4M2B3200C16
價錢：$1,380

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x MSI GeForce GTX 1660 GAMING X 6GB GDDR5
價錢：$2,050

1 x In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — White
價錢：$1,599

1 x Corsair Hydro Series™ H80i v2 High Performance Liquid CPU Cooler
價錢：$848

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,354

巴打 咁樣改完係咪好多

NH-U12S/A

係又勁又靜嘅風扇貴姐
你鍾意嘅話可以淘把台達7000轉返嚟

佢用itx板 會不會頂ram ?

如果自己識裝AIO可以去3C買H80i，平過法奧

我上網睇唔會頂ram 不過好逼 所以先決定用aio水

yes😞

aio 用120mm + 貓扇了

屌唔撚記得左450未refresh bios冇得用3代ryzen
搞到要出去買多粒舊既番黎撻著部機

買粒2700x著機

買最平果粒再放番出去算鳩數
買果陣完全冇諗過bios問題

用緊notebook大約2年，開始好lag，轉pc係咪會好d

最尾都係決定c7普通版算 睇youtube銅版低個幾度 但貴個double 全銅貴成咁過唔到自己個關

上代理搞了

一分錢一分貨
nb 效能再打折

但ram係咪都係要入bios set xmp?

要去板既代理定係u既代理

板既代理

屌amd真係好煩

你塊板係咩牌子

我大rog

最慘係我個fd冇display card逼住要買粒有内顯既u

普通版不如l9i

想請問一下 AMD CPU 配嘅RAM 係咪有分專FOR AMD嘅
e.g. G.Skill Trident Z RGB Ryzen Series

今代不用上For ryzen認證既ram都ok

如果要換3700x + asus rog x570f 係咪應該等G.Skill Trident Z neo

如果想買一條 PCIe ssd(1TB)淨係裝game
用Adata sx6000 好唔好?

好

mb一定要asus ?

信仰

換個貓扇會唔會好啲

唔會，唔洗哂錢

有米咪上 NEO

Neo 你想等都ok

唔超其實ok 100w tdp都夠cover 版cpu
cu版係115w tdp姐

因為土地問題，想了解下啲mini pc
本身有考慮買Mac mini，但又太貴
用途主要都係文書，睇下戲上下youtube，放下相，打下機（都係啲懷舊Game個啲）
想知睇下大家有冇好介紹

想問價錢同首發日期係咪公佈左

高過2133的都要

有得用舊板仲想點

拎去comdex屎幫我搞算

我條xpg z1 nanya die 一開機都識自己識2666

Amd係咪有特權，amd係咪大撚哂

未有 , 差唔多出喇

係
食屎喇 I Dog

amd no